【為性閃婚】小Justin孖愛妻晒恩愛 認禁慾一年治性癮

24歲加拿大小天王Justin Bieber與模特兒Hailey Baldwin去年註冊結婚，在翻撻三個月後決定閃婚，二人最近首度以夫妻檔登上時尚雜誌《Vogue》，由封面到內頁都恩愛放閃，十分煙韌。

小Justin自走紅後多次爆出桃色緋聞，今次他接受《Vogue》訪問，除剖白與愛妻之間的發展歷程外，更自爆曾經性上癮，因克服性癮而禁慾逾一年，之後剛好與Hailey復合，並稱與對方結為夫妻之前，雙方沒再發生性關係，大家再次行埋可謂更加經得起考驗。

小Justin事隔兩年罕有地接受傳媒訪問，他透露自己靠信仰走出黑暗期：「我想將自己獻給上帝，因為我認為這對我的靈魂比較好。我也相信上帝因此讓我重新遇見Hailey！」他坦承自己閃婚的其中一個原因是想要性愛，但又並非主因，他續說：「當我去年6月遇見她，我忘了我是多麼地深愛以及想念她，她對我的生活產生如此正面的影響。我的天！這就是我在尋覓的真命天女。」

搵鬼信

佢15歲就出道